［求救] 條女嬲左我

岩先條女無端端問我
: 你又話最鐘意係我對腳 但成日淨係會揸我對波都唔會玩我對腳既
我呆一呆
:咁對波就手易揸嘛 好地地點會無啦啦係到摸你對腳
:人地話鐘意對腳會係咁摸架
跟住就嬲左唔理我
請問你地會唔會成日係咁摸條女對腳 正常都係揸波同pat pat 架啦？ 同埋 玩腳可以點玩 救教 佢話唔會成日摸成日玩即係唔中意佢對靚腳

pish

腳係拎黎奶

幫樓主推

你錯

你答佢鐘意對腳會係咁奶架, 根住奶腳腳, 腳趾用巨龍劣腳腳射哂落去
咁佢就唔會再煩你

肥仔波同有腳毛既肥腳

正常人都揸肥仔波啦

有人話鐘意摸佢對腳

腳交

有人屌同摸完你條女對腳 臭雞 飛得

等緊人貼張奶腳gif

一句話 我驚你話我變態
就完美收佢皮喇
之後佢再講落去
咪即刻執一劑 由頭奶到尾囉 醒d喇

你咪話 佢對腳係可遠觀而不可褻玩